大批市民投訴法官 司法機構將於網上統一回應 涉及吳重儀及蘇文隆

早前多宗抗爭案件的裁決備受爭議，大批市民在網上揚言要針對法官作出投訴。根據一貫做法，當調查完畢後，投訴法官行為秘書處會按照法院領導的指示，逐個回覆投訴人。司法機構今午發出新聞稿，指最近一直收到大量涉及同一名法官或司法人員、性質相同或類似的投訴；為更有效地傳達信息及處理該等投訴，終審法院首席法官指示由今日起，投訴法官行為秘書處可在適當的情況下，按照相關法院領導的指示，將該等投訴的要點及有關回應上載至司法機構網頁，代替就每宗投訴作出個別回覆。

司法機構：

證明大量投訴係有用

睇吓佢點回應先

佢只係將逐個覆noted with thanks變咗一次過noted with thanks姐..

宜家係當單一投訴喎
不過睇下點回應先算
唔通中共會放棄啲紅官咩

粉嶺

除左紅官 班律政司仲仆街

唔好理佢反應，繼續name and shame !!!

所有嘢做定備案。他日，公義必降臨。

Macros

直接send email比佢
中華人民共和國香港特別行政區行政長官辦公室
地址 :
香港添馬
電話 :
(852) 2878 3300
傳真 :
(852) 2509 0580
電子郵件 :
ceo@ceo.gov.hk

推

之前投訴TVB新聞都冇事發生啦
RTHK又咪被打壓
最多開張法治死亡證